[新連載推介]role&role

個世界觀幾有趣
唔知算唔算異世界
男主冇記憶咁去咗個cosplay城鎮生活
一定要cosplay同作為怪物職責係規矩
日常之後有一晚畀班現代特種部隊巨人式屠殺
第2話會有呢個設定嘅解釋
套嘢幾多位同場景都有宗教哲學意味
神明已死同覺醒、獵巫、割耳等等
仲有畫功同人設都幾好，值得追睇下

分鏡有D唔得

講多啲
我又唔覺好差
除咗女主擋刀個位